LIHKG轉咗過版圖 多隻狗 有咩暗示？

連囝已逝

已經比狗控制

提示大家有狗 mon post